有冇人譯疑似香港當紅藝人謝安琪講疫苗段嘢翻大陸

有冇人譯疑似香港當紅藝人謝安琪講疫苗段嘢翻大陸

如果當初D大陸人聽到 就唔會有咁多受害人出現啦

事實證明香港人真係蠢撚過中国人
反疫苗撚係最想見到香港啲疫苗俾人打曬啦 如你所願

連我國咁強大 地大物博 疫苗質量監管都存在問題

全球疫苗成效問題存疑

#扮聲錄咗POST 上KINGDOM先